Twitter Reddit

快down, join lihkg communities

兵貴神速 今晚就要先聲奪人！

可唔可以好似 Reddit 咁比我哋 揀用app 睇Twitter ？